有無人做緊/做過hagsl ground staff

黎緊我會做hagsl intern
聽做has既人講話派埋絲襪/鞋/袋
咁hagsl有無呢啲野送?
宜家對鞋好痛 唔知買唔買新一對好 如果到時送埋就唔買

做過has

唔計cx，其實has係唔係地勤公司裡面最好嗰間？

好條毛
垃圾工

送一對鞋
袋會俾你，但唔係送，離職要還
絲襪自己搞掂

你做airside定landside?定baggage

香港航空黎答我
其實點解一定要規定人地用同一個袋咁搞笑既

唔搞笑，都係制服一部分啫
道理咪同制服一樣，人人著同一件衫

Land